恥辱！曼聯被魚腩逼和 奧脫福漫天噓聲：下台！

曼聯驚險晉級

聯賽盃第3輪，曼聯主場1-1戰平羅奇代爾，12碼大戰以5-3勝出。紅魔猥瑣的晉級到了下一輪。但這樣的勝利方式似乎就是對曼聯的一種嘲諷，奧脫福球場一度噓聲四起，甚至想起了蘇斯克查(Ole Gunnar Solskjær)下台的聲音。

羅奇代爾英甲第17名，前9輪聯賽拿到10個積分。球隊總身價為248萬歐元，曼聯陣中隨便挑一球員出來，都要比他們全隊都要高。普巴(Paul Pogba)一人的身價是羅奇代爾全隊的40倍。主場面對這樣一支魚腩球隊，所有的曼聯球迷都期待著，球隊能夠用一場酣暢淋漓的大勝，一掃之前的頹勢。

從正選來看，蘇斯克查也沒有輕視對手。普巴、格連活特(Mason Greenwood)等人悉數正選。但一場沒有任何懸念的比賽，卻硬生生的製造出了懸念。面對羅奇代爾的鐵桶陣，曼聯找不到任何的辦法，上半場狂轟16腳，顆粒無收，格連活特錯失單刀，普巴頂飛在小禁區線附近的頭槌。英甲17名的防線，在曼聯的攻擊手看來真的太難打破了。《天空體育》說：「曼聯的進攻效率實在太低了，並不是對手防得有多好，就是紅魔自己踢不進去。」

普巴錯失良機

下半場，在格連活特入球之後，羅奇代爾迅速的扳平了比數。入球的是他們年僅16歲的馬菲遜。有曼聯球迷在社交媒體上諷刺到：「馬菲遜才是天才，而不是曼聯場上的那些年輕球員。」在入球之後，奧脫福球迷發出了漫天的噓聲，部分球迷喊起了蘇斯克查下台。他們實在無法接受如此平庸的曼聯。不要忘了，雲比沙卡(Aaron Wan-Bissaka)在下半場還有一次在門線上的救險，如果那球羅奇代爾進了的話，曼聯甚至有可能在主場輸掉比賽。

相反，羅奇代爾的球迷興奮至極，他們跳著喊著，彷彿贏得了世界盃。《曼徹斯特晚報》說，對於羅奇代爾的球迷來說，這也許是最幸福的一天，他們在奧脫福入球了，並在90分鐘內逼和了曼聯，對一家地方的小球會來說，這已經是一個非常大的成就了。

羅奇戴亞險些創造奇蹟

「一場恥辱的勝利。」《鏡報》賽後這麼形容曼聯的這場比賽。雖然聯賽盃是冷門的溫床，但畢竟曼聯是主場作戰，而且還派出了普巴等主力球員。在90分鐘內贏不下比賽，就是一件非常丟臉的事情，有損豪門的尊嚴。有曼聯球迷在社交媒體上寫道：「真的無比失望，聯賽盃其實輸贏都無所謂，但悲傷的是這支曼聯讓人看不到希望。進攻慘不忍睹，防守也沒有變強多少，球隊沒有什麼戰術。」

這場猥瑣的勝利帶來了負面效果要大於結果本身。曼聯球迷對蘇斯克查的忍耐已經接近到了極限，這種負面情緒在曼聯隊內也開始蔓延，再加上輿論與成績的壓力，蘇斯克查如何能扭轉這種局面？如果曼聯的狀況沒有改觀的話，可能他的帥位也要開始風雨飄搖起來了。

羅奇代爾作客被魚腩迫和

同皇馬交換一腳試下啦

球隊總身價為248萬歐元

山齊士一個月糧

普巴(Paul Pogba)一人的身價是羅奇代爾全隊的40倍

皇馬有件西甲神射手
曼聯最佳射手係?

國米有出糧

西甲神射手而家係？

賓斯馬5球

Wow, thanks